我條女同我老母都買左銀包比我 點算好

如題，一個月前我同條女講我想要某銀包想去買但跟住冇左件事，跟住我老母岩岩去完日本諗住買手信/生日禮物比我，係個銀包。咁我9月中生日，原來條女偷偷地買左我想要個銀包比我 唉，原來世紀難題好易產生

用女朋友個隻

條女個個俾我，老母留返俾你自己
搞掂

各剪一半 mix埋一齊

兩個都用，打和super

自己買一個
同佢地講 已經自己已經買左

咁樣姐係兩個都得罪丫

用女朋友果個，老母果個放係櫃入面好明顯咁

一個鐵盒型一個皮 點mix丫ching

兩個都用
分別放唔同野

將女朋友送既銀包送俾老母
同老母講係女朋友既小小心意

再將老母送既銀包送俾女朋友
同女朋友講係老母送俾你

一個袋卡，一個袋銀紙。
利申:長期拎兩個銀包出街。

如果老母見我袋兩個銀包咁撚on9,佢一定會叫我：算啦 用女朋友果個啦，老母一定唔會想我難受而認輸

唔識用2個？

同邊個出街就用邊個

正確嚟講我係一散銀包 一普通夾銀包（裝紙幣用）

兩個銀包都放到銀同卡同紙 唔係唔得既

咁同阿媽講女朋友送個個係自己買既，想好好珍惜啊媽送既銀包等呢個用爛先用lor

又或者比啊爸話啊爸想用，攞咗去

得罪條女你有排死

你比條女我
你用阿媽銀包

一，三，五用老母
二，四，六用女友
星期日唔用！

用老母個隻

條女唔順氣就床上屌到佢順

琴日我老母返到香港，車完佢返屋企開gip話有野送比我，跟住見到之後我就話想要銀包好耐。跟住今朝同條女講 條女就send張相比我睇
老母知道我冇買新銀包

一個返工用，一個放假日子用